{
    "question": "Yang termasuk dalam objek menggambar kecuali a fauna dan flora C alam benda D proporsi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a gimna </p><p>ok semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D proporsi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Proporsi itu menyangkut ukuran, atau perbandingan dan perpaduan ideal dari bagian-bagian suatu objek</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-3-penyebab-atau-dampak-perubahan-lingkungan-lingkungan-245",
            "question": "Tuliskan 3 penyebab atau dampak perubahan lingkungan (lingkungan menjadi rusak)    yang disebabkan oleh manusia terhadap keseimbangan ekosistem!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membuang sampah sembarangan</p><p>mencemari lingkungan</p><p>danembuang sampah di laut</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Membuang sampah sembarangan</p><p>-Penebangan hutan secara liar</p><p>-Limbah pabrik yg dibuang secara bebas</p><p></p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menapa-kemawon-piwulang-ingkang-saged-kadudut-saking-serat-wulang-790",
            "question": "Menapa kemawon piwulang ingkang saged kadudut saking serat wulangreh pupuh sinom",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku tidak tau.               xxnx    restu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pd-ii-di-eropa-mulai-tanggal-1-september-1929-ditandai-dengan-913",
            "question": "Pd ii di eropa mulai tanggal 1 september 1929 ditandai dengan\u2026\u00a0*3 points",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>serangan Jerman ke Polandia merupakan salah satu peristiwa yang terjadi pada 1 September 1929</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-kelebihan-mempunyai-suhu-badan-yang-total-663",
            "question": "Apakah kelebihan mempunyai suhu badan yang total?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak mudah sakit </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kaum-anshor-mengusulkan-sebagai-pengganti-nabi-muhammad-saw-880",
            "question": "Kaum anshor mengusulkan.... Sebagai pengganti Nabi Muhammad Saw\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Terdapat perbedaan pendapat antara kaum Muhajirin dan Anshar karena kaum Muhajirin mengusulkan Abu Bakar as Shiddiq, sedangkan kaum Anshar mengusulkan Sa&#039;ad bin Ubadah sebagai pengganti nabi Muhammad SAW.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bermacam-macam-bahasa-arabnya-394",
            "question": "Bermacam-macam bahasa Arabnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Soalnya mna nih,kok kosong</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-penerapan-ragam-hias-pada-bahan-kayu-tolong-bantu-saya-304",
            "question": "Pengertian penerapan ragam hias pada bahan kayu tolong bantu saya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ragam hias pada bahan kayu adalah pola hias yang diterapkan pada media kayu dan dikerjakan dengan teknik tertentu. Pada umumnya penciptaan ragam hias pada kayu dilakukan dengan cara melukis, mengukir, dan gabungan antara melukis dan mengukir. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>MAAF</u></em></strong><strong><em><u> KALO</u></em></strong><strong><em><u> SALAH</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></h2><p><strong><em><u>SEMOGA</u></em></strong><strong><em><u> BERMANFAAT</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>YA </u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>KK.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:pola hias </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pembagian-ayat-ayat-mutasyabihat-menurut-az-zarqani-344",
            "question": "Jelaskan pembagian ayat-ayat mutasyabihat menurut az-zarqani",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dialah yang menurunkan Al-Kitab (Al-Qur&#039;an) kepada kamu. Diantara (isi) nya ada ayat-ayat yang mubkamat, itulah pokok-pokok isi Al-Qur&#039;an dan yang lain (ayat-ayat) mutasyabihat. Adapun orang-orang yang dalam batinnya condong kepada kesesatan, maka mereka mengikuti ayat-ayat yang mutasyabihat daripadanya untuk menimbulkan fitnah dan untuk mencari-cari takwilnya. </p><p></p><p>Padahal tidak ada yang mengetahui takwilnya melainkan Allah. Dan orang-orang yang mendalam ilmunya berkata \"Kami beriman kepada ayat-ayat yang mutasyabihat, semuanya itu dari sisi Tuhan kami\". Dan tidak dapat mengambil pelajaran (daripadanya) melainkan orang-orang yang berakal\". (QS.Ali-imran (3):7)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-10-sikap-prilaku-amanah-istiqomah-dan-patonah-616",
            "question": "Sebutkan 10. sikap prilaku amanah istiqomah dan patonah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p><p>Jawaban</p><p>2,0/5</p><p>4</p><p></p><p>atika2052</p><p>Gemar Membantu</p><p>8 jawaban</p><p>559 orang terbantu</p><p>Shiddiq</p><p>artinya benar. Bukan hanya perkataannya yang benar, tapi juga perbuatannya juga benar</p><p>Mustahil Nabi itu bersifat pembohong/kizzib, dusta, dan sebagainya.</p><p>Amanah</p><p>Amanah artinya dapat di dipercaya. Jika suatu urusan diserahkan kepada nabi, niscaya orang percaya bahwa urusan itu akan dilaksanakan dengan sebaik-baiknya.</p><p>Tabligh</p><p>Tabligh artinya menyampaikan. Segala firman Allah yang ditujukan kepada manusia, disampaikan oleh Nabi. Tidak ada yang disembunyikan meski itu menyinggung Nabi.</p><p>mustahil Nabi itu Kitman atau menyembunyikan wahyu.</p><p>Fathonah</p><p>Fathonah artinya Cerdas. Mustahil Nabi itu bodoh atau jahlun.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "avu-bakar-diangkat-mnjadi-khalifah-pertma-berdasarkan-491",
            "question": "Avu bakar diangkat mnjadi khalifah pertma berdasarkan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mohon lebih jelas ya pertanyaan nya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lebih jelas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}